其實自命受苦都只因我能離不離

看著對你愛得彷似愛情欲避不避